岳勇士被判刑10個月

岳勇士

扣埋還押加認罪 幾多

實會判佢坐

仲要係香淑嫺 佢只會對藍屍輕手

點解地區裁判果D十個有七個都係呢類奶共

［突發］要人！今晚19：00 有緊急民間記者會！

支那一早有晒全盤計劃換血啦

其實點先可以去到有陪審團

其實算比預期中小左

高院

紅官黎講10個月算少，個社工乜撚都無做過就一年
岳義士請受小弟一拜

10個月換幾個可能被暴動手足

魔法師幾年
還手仲抵

個社工阻差辦公都一年
佢10 個月算好啦

push

岳巴真係堅打堅開波
10個月算係咁

7一維園見
Facebook ig airdrop

社工要上訴啦，無可能一年

算少 反而社工２年

阻差辦公正路唔使坐，個官都痴線

Sorry 送唔到車……

佢本身預半年，點知條拒捕入埋，個時個官吹到可以2年，依家10個月算係咁

英雄好漢，義本無言！

你地永遠都係最出色既香港人
自愧不如

好人一生平安

十個月
行為良好再減三分一刑期
即係半年多少少
算係咁喇

勇武典範之一

好人一生平安
快d 出返嚟隨意踩單車去旅行

還押左半個月only
認罪-3個月？
我諗坐半年左右

另外前排果幾單, 暴動罪仲判重過襲警....

10 個月真係算輕

呢個堅算少，認左冇得唔判

amina 夠堅開波 兜巴星隻狗

藍屍用𠝹刀吉人 都係坐2個月

岳巴加油

真真正正高尚情操

岳巴要保重好

手足

推

用cls既判決類比

返轉頭救人 無愧於心

夾錢比社工同岳爸過之後既生活

律政師會唔會就刑期上訴先

律政司話事
唔擺上高院嘅都唔會有陪審團

賺咗

因為呢啲官低級，容易放個人上去

打狗10個月
火魔就2年8個月

一日都嫌多

但對比其他判決算係比較有公義

好多無出過手 淨袋野都2年up!

公然打狗十個月其實算少
計埋攻擊性武器 劫犯

相比起帶火魔兩年起跳仲冇傷到狗
真係唔抵

其實真係算少...
好事嚟

可以喺法庭文員中選拔，安插共諜容易好多

岳巴

已經同文革無分別

10個月....我怕狗DOJ 會上訴添
原先我估佢應該3年少不了....

坐6蓆算執贏

岳巴要頂住

認罪同不認罪分別

係咪求其搵條道友屈佢

應該出年2月放返?

已經減左1/3啦成班打飛機

打狗棍法仲判得少過持有火魔
不過要計埋岳巴有傳媒跟嘅壓力
會唔會有心輕判

係咪算好彩

好多都係文員讀住書慢慢升

岳義士，請受一拜

屌打柒隻黑警救番幾個人都係10個月，掉氣油彈個啲比人告暴動又咩效果都冇諗起都唔抵

香港法例一向都係暴動同火魔重過襲警
制度之下, 所有人都係 condom 嚟, 財產先係法律所保障嘅嘢

On9咩開心乜撚野啊 跟本就唔應該坐

比想像中少, 以為判幾碌, 話哂都影撚哂佢點打黑警

一個月都嫌多!!!!

因為依班廢物, 係出面搵唔返一半人工
同班毅進仔同樣道理

算少
係驚上面條大波華出聲話判得少

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

結果來說都係唔係最差
出年就可以見番岳巴

英雄好漢岳義士

佢好難唔認罪,始終成個過程影哂

加油 係入面要頂住 我地唱歌食黃店

打隻狗幾下
隻狗成身裝咩事都無 無痛無傷
為左幫個2個三唔識七的人走
人生咁就無左10個月 差唔多無左1年

請大家不要妄下判斷刑期評論 無賴律政師可就刑期上訴 清醒點好嗎 怕害到岳巴

手足加油

真正高尚情操
岳巴

一有呢類片, 啲撚屌就當係英雄片咁不停loop, 真係害撚死人

法官委任權受行政權力影響
行政權力唔像西方係由來自人民

定局已成 你這些言論全無意義 垃圾會員

高院/終審

呢度討論點影響到律政司決定 成班無賴doj 係咪都會趕盡殺絕架啦

你on9啦,無論有冇片,岳義士捨己救人嘅精神已經好值得我地去尊重

為失去自由既人
為公義
為我地既理想
71維園見

10館月算小

法治己4

暫時火魔係最重
當初邊個提出

唔係坐兩年咩3條罪加埋 10，8，9分開執行

佢係勞教中心入面過成點

你覺得佢地只係三唔識七既人？
依個就係點解人地係義士
你就係鍵盤戰士

10個都算不幸中之大幸 七除八扣好快出得返黎

關勞教咩事

有狗有PR在此 賤畜亦會向律政師施壓 只係提醒一吓

係囉屌

預左唔公平既體制下依家十個月真係算執返身彩

Agree

越快越好 天滅中共邪惡政權

比想像中輕喎其實

打狗輕過搜到汽油彈幾倍
火魔真係性價比太低

respect 所有手足

岳巴 多謝你俾我見到人性嘅光輝

佢咁撚英D 人唔學,走去學掉火燒地下
岳巴攞把申縮棍出黎互毆咁多下都係10個月咋, 好心就醒下啦

阻狗辦公：一年

比預期中少，以為佢最少兩碌

呢下算咩打狗，只係阻狗拉人咋
隻狗傷條毛就有

打狗判十個月
義工咩都冇做判一年
藍絲攞界刀傷人判兩個月
你話唔係睇顏色都唔信啦

最驚就係DoJ上訴覆核刑期

其實係 可能始終係太焦點
果幾點判得重既 受害人都唔係太焦點既人

暴動咩都無做就幾年

認真on 9

暴動罪照計係幾十年前度出黎對付左派暴民....

而家咁黎對付年輕人......

起飛腳side kick果個判左未?

真心算輕

有無睇嫁人地話唔認罪呀

未判就唔認罪話自己無做過

判撚左要坐監 就認罪減刑？

連登仔 龍門任我罷

你都一樣無睇清楚 佢本身認咗2條啦

手足

我用手打字對腳瞓緊手足相連

你係手足你坐監我係出邊繼續生活

手足分離香港特色抗爭

大開眼界加油

True hero

感謝義士！！！

人性光輝

仲想點

但係入硬

犠牲左咁多好人義士然後我地好似咩都攞唔到，其實攬炒定義係咩

10個月，行為良好扣1/4，再扣還押時間
實際坐半年出返嚟

7年以上
而且岳巴係認罪, 認罪唔需要陪審團
判既一定係官

係，相反劉家棟真係重判

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

最型既男人.

留名睇律政司上訴覆核刑期

10個月算好。。。判勞教中心仲大鑊
同埋可以扣減還押刑期

兩睇 勞教三年後可以「唔留」案底
報政府工除外

上高院
但係陪審團都唔好比太大期望，一陣佢搵班藍絲都要仆街

對我嚟講，罪犯自新條例只係雞肋
並唔會幫助到你移民/報政府工/攞專業牌

十個月黎講 算係不幸之中既好撚大幸 實坐都係七個月有找

係 依點係最大問題 不過勞教坐完都要找數